一句講晒 Poly即將解封 入定唔入

入！ 清潔校園 人人有責
慶祝緊人權法/區選 不了！

有冇人幫手清潔？

推呀

P 牌推唔旭